東亞信用卡

佢要年薪30萬 儲里數果張 如果差小小有冇機開到

申請又唔洗錢, 試下又無壞

signature好似唔係玩里數

印象中儲里數同ua8折都係flyer個張

signature得9折

都有里數, UO里數.

Freelancer 冇入息證明，有冇話放幾錢入戶口可以批到